【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

推

推推推

推啊～～～～～～～

push

真係放煙花？？

外國應該唔係好難掛 攬炒巴做開campaign會搞得掂

你放煙花
即係當你承認支共幫支共慶祝

幫推，點樣搵到攬炒巴？

煙花有無灰色❓

眾籌十一外國放煙花, 全球同賀強国国慶? 你是認真的嗎?

點解唔放D錢去youtube賣吓廣告#Chinazi, 又或都搞新黃雀行動幫助流亡海外的義士過上新生活?

全球反華反共陣線

Twitter
#HongKong #HongKongProtest
#Chinazi
#Feminism
#BoycottMulan

+1
點睇都好難說服到人放煙花 = 支爆
再講 10.1 支那移民多既地方都會有慶祝, 陣間俾佢地被慶祝 入左佢地數

通常煙花的字都睇唔清楚
會散開
中共會話係香港人資助國慶
香港人愛國愛黨，有心了，阿爺心領
會派更多人移民來港，到香港玩

肯定中共會讚香港人幫佢祝賀

反正煙花的字九成都看不清楚

北京話香港人同賀國慶，有心，一定會派更多自由行旅客來港參觀旅遊

咁都有正評?
我寧願買粒核彈放中環